去左馬來西亞婆羅洲熱帶雨林 你問我答

如題

屌咗幾多條女

多唔多蚊
熱唔熱

有無玩森林索道

冇屌到

少過香港
涼過香港好多

冇

做咩去

點睇我好朋友鍾意嘅女仔返支那讀書

sarawak定sabah先

有冇同紅毛猩猩扑野
有冇睇臭臭花

咁你好朋友應該幾慘

Sarawak

好玩
想真正感受下大自然

我哋12個人
得我同我個fd睇到
雖然淨係睇到2秒
但已經好撚震撼
你幻想下猿人爭霸戰戈隻紅毛猩猩係棵樹到吊

屋企廚房幾大

係 識咗佢都好耐

見佢咁多年都未拍拖就好心痛

之前聽佢講到好似媾到咁

但最後都一齊唔到

唉 我都唔知可以做啲乜

個種無力感真係唔識形容

有冇動物嘅相睇下